扮瞓嘅人叫唔醒

扮瞓嘅人叫唔醒
用盡一切方法終於叫醒佢
但係又覺得佢醒左之後根本唔係你諗嗰回事
然後就屌佢衰過瞓撚到隻豬嗰啲人
然後佢又會諗
既然醒左仲差過生活係夢境
咁點解唔繼續扮瞓？

你有冇諗過人哋想唔想醒先？
可能你理想中醒左嘅世界好美好
但係未必個個人都係咁諗
一係你就做好啲 證明比人睇醒左嘅世界好美好
自然有人會跟住醒
其實淨係諗有咩用
淨係屌又有咩用
由自己開始做多啲
影響身邊嘅人

嚴以律己，寬以待人

其實我都有諗過呢個問題。
正常人，當然係會覺得民主係好過獨裁。
但係當一個國家，九成人都係豬，高叫獨裁萬歲，效率高的時候。咁其實重應唔應該去推行民主?

高效率咁比人剝削壓榨？暴政面前沒有唔推動民主嘅道理 至少作為一分子我唔會坐以待斃 企起身反抗先係出路

你呢個係正常人思維。
但係呢個社會係好撚多豬.....尤其是大陸。
不過香港都相對上重有幾多正常人就真。除左班廢老廢中。

首先，好多謝你敢反抗
但你敢反抗，唔代表你身邊每一個都敢反抗
最少，佢哋唔知到底反抗左嘅結果會變成點
所以先會有人選擇退縮

問題係，當有人選擇退縮嘅時候
應該做嘅嘢唔係屌佢哋退縮
而係如何令到佢哋同你共同進退